咁快天光

真係好討厭夏天 咁快就天光 失眠既人容乜易就過左個夜晚